如果tvb用興德學校做題材，會改咩名？

愛回家之開心餅咭

點解肥婆係校長

影子開學禮

淫賤大波女校長

覺得 點解校長係肥婆 重正

情越校董會

校長 你好野

收規萍

殺校風暴

睇緊東張？

十萬噸校長

超時空肥婆

校長的餅卡

校園風雲

一校西餅卡

派卡36小時

秀才預付卡

肥婆眼裡高一D
肥婆辦公室/興德辦公室

興德下的江湖大佬

餅咭梟雄之校長無情

肥田喜事2之肥婆攪事

肥婆踩過界

橙褲裡的風雲

愛·學校之西餅速遞

校園狙擊

點解校長係校長

關德興咩事？

比你講左

美心風暴

燦爛的校長

五盒西餅的校長

海格之逆襲

愛。雲加

一年前，校長條肥婆

脂肪校園

囧校踩過界

關。德興

香城風雲

誰家校長無西餅
我校長唔係人
餅卡狙擊
肥婆，你好嘢！

高質post

刑事偵緝檔案

鬼同你翻學

愛。回校

難升難遞

我暪升班了

我會校長有個約會

肥婆萬歲
餅下留情
大肥婆
西餅gps
家長明白了
愛我請派卡
四個學生三個ABS
學校食物鏈
興德計中計

屌你

同盟

尋童記

女同學走光了

收平dd

點解會係西餅既～
申利：冇睇晒單野

無頸東宮

影子同學

無心學生

興德劫

食神

影之謎章步

追·卡人

古惑萍之隻手遮天

肥婆西去餅卡來

校長。明白了

西餅肥人夢

肥到入獄

廉政行動2017

西人西格西餅卡

餅卡狙擊

西餅去那兒

情迷西餅卡

興德有晴天

阿仙奴2017/18奪冠之旅:興德冠名贊助

西餅情緣

同盟之西餅橫行
超時空肥婆

肥婆東宮

肥萍追cake

一入黎係office笑到震哂

西餅大少

同事三百蚊

食貴D

一公升的眼淚
餅卡雖好貴但有用

還西格格

西餅校長

校長，收餅了